[想試吓做義工] 遊行 / 社會運動 / 小組 / 新朋友

最近搵緊義工做，都有做吓公司恊辦既義工。

但覺得社會義工會更有意義同迫切性！

同埋想識多啲政見理念相近既新朋友交流下。

冇? 真係唔知邊度搵。離開學生會好耐。真係冇咩朋友做哩d。😅